究竟嫪毒條撚樣係咪真係用佢下體轉個車轆？

個車轆有幾大？
我老友同我覺得既又有出入
定係古時無咁多污染或者點，個個都賓周生到成十幾尺咁長

啞～～～～～～～～～～～～
鴉呀～～～～～～～～～～～

老外係咁勁架啦

毐
毒
前者先係

好多時候呢D都係比喻，用黎説明佢陰莖既巨大
細究既話好多野都已不可考

馬撚咁長唔通長過馬撚

個個都十幾呎咁長你就唔會識佢啦

可能係呢啲車轆

膠毒 雅夫人

我諗最多只係黑人巨撚je

韋拉夠用條J去打隊友啦 你又唔考究係咪真

老外條j不嬲巨d嫁啦大驚小怪

車轆咪又係木包鐵皮
情趣用品玩畀太后睇 可能未包鐵咪易舉啲

而且轉嗰個可能唔係真車轆 輕盈版 亦無話係四隻馬拉嘅馬車車轆
都話情趣啲嘢勿認真 總之轉到其實都好犀利

睇過拉斯普丁碌野未

28.5cm

呢個係未扯的長度